唉..我有個朋友要坐監！

佢好慘 坐監還要看顧住個豬欄🐖
還好 有很多人幫忙佢看顧豬欄 等佢可以安心去坐監
有時候看顧D豬需要除衫 因為怕弄髒D衫
除咗D衫有時會生雀斑
但係佢都仍然很高興看顧猪欄
從豬欄可以望到青山🏔️
完成工作可以去吃打冷

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

？